psg買球迷俾開幾多錢

定還是會先借後買
想轉會